Netflix 有無d 智力/推理 片 or 劇推薦 ?

感謝巴打

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

紙房子

感謝，睇睇先

house of cards

包好睇 唔好睇既返黎負皮我

Prison Break (Season 1-2)

呢個有睇，其實 1 係最正
2開始退步..之後...唉

黑鏡囉

The Blacklist

mind hunter

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

Billions

金融戰爭

Psycho pass

Fractured

Supergirl

Dark

美國高中破壞公物事件

搞笑版推理記錄片

睇班友查案真係好好笑

幾時有新一季

Sherlock

可惜冇第三季

搞笑得嚟又有深度嘅查案而家都好似冇乜

咁arrow都係

之前睇過套緝兇飛機炸彈客都好唔錯。

係好睇

不過始終係低智片